講形勢

狗唔搞中大住
集中兵力打出面開花
中大手足物資都夠
入面自二橋大戰之後有少少鬆懈feel
入面好似開始有互屌情況
如果內部一出現分化互屌
狗唔理中大
外面開花手足不停傷同被捕
狗係會贏翻士氣同軍心
琴晚重傷兩個手足死一個手足
好心痛
唔希望我地會輸

利申:禮拜二由晏就兩點打到第二日

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。